[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(17)

繼續(17)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(16)

[size=4][Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)[/size=4

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(15)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(14)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(13)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(12)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

寶寶追到好攰了
已經冇力碌番去睇你地講喵手

講咩

又係喎

佢隔離嗰個都係香港先生

為廣大既高0怨婦謀福利

Think big

各路師兄有冇人知佢係邊位
好似好正

好想做佢手上部機
可以畀佢揸 又可以摸盡佢全身

訓左12個鐘終於起身

17

滅亡了

未

都瞓得七七八八

新人lm

係咪你個碌？

我覺得兩個都一般

佢地真係勁gay

半點

Gay gay

睇到我出曬水

冇曬人

我在！

開到17

半點點

好久不見

追唔切post
記得有人提過佢 但好似冇咩人有評價
有冇你覺得呢到咁多個都係差唔多樣同髮型

慢了

周X瑋 呢個?
麻麻

其實咪就係成班明明勁sis又要剪呢啲無陰頭扮man

上水先 衰鬼們

完全冇嘢睇

例如呢 @原由

下。。。。咁都開到17

吹水啫

春天到喇 好熱

一班好姊妹

呢班有邊個係sis
隱藏左好多正野就真

擺明全部撞號架啦

可以互含

瞓低圍個圈

早晨

你個心

有冇晨勃

淫

23 歲人仲有夜晚夢遺
係咪代表仲未發育完

琴晚睇完愛回家發覺佢都幾靚仔
但好似冇人care佢
ig都係得千幾人follow
有冇人都覺得佢靚仔
我覺得佢有鬚都carry到

你就係入面其中一個

最初都有follow其中幾個
但有幾次story聽到佢地把聲
真係不了

代表你需要出火

無

小妹系sis man💪🏻

過左青春期 晨勃？不了！

成班淫0

一陣入成浸腥臭味 原來係成班淫0係度打飛機

哈 你唔係淫0?

我零而不淫

佢係淫零 但唔駛打飛機

不淫

尼度國位姐姐都好色情==

痴線佬

一巴煎落你塊面度

提子

新人留名

我願意搜身

好耐冇見hi

原來有啲咁正嘅post

Me is 1

洪永城bb

唔準搞我洪

美人是1
估你唔到

前年come out左

我搞梁証嘉

美人好勇

猛一？

小美

嗨

係外國open啲嘛

我係你既小粉絲

全家都係外國？
好勇

多謝g持

唔自爆了

震波

除非前一日太攰 或者感冒
我每朝都有喎

我諗三十歲前係應該會有

第幾集

我都想睇
佢對車頭燈

玩足7日7夜

今日嗰集

呢對分得太開
冇咁靚

Ricco

係啦

哇

終於放學

咁夜？

記得佢

系

想色情他

慘

如果佢係member 會係1定0

做10啦

講野把聲

story影住自己同d friend 係到對住鏡頭講野咪知
就算含住野講野把聲就會變sis

失眠..

🚬

好想食燒賣

我食魚蛋

爽 今日射波 11號先返工

好正

早 上水先

一早 有冇好圖分享？

靚仔真醫生

好想含

等細佬幫下你

來吧

先生邊到唔痕

有冇人識啲好平凡 唔係KOL 大大隻隻直既正仔
但唔排除有隱性基因，地隔離有冇呢啲人？

你話咩咪咩囉

可以check 到既 某程度

係囉 ， 連登gay post 炸嘛

醫生我下面好痕

你識做啦

坐上去un

一齊玩狗

You:

點睇而家男人普遍筷子腳

做咩講我

男人係咪腳粗，多毛同黑先好睇

點解日日問

啱心水？

睇落大我一倍
好正

咩大你一倍

邊到大

年紀？

年紀

唔係 系丁長

圖呢 衰鬼

我雜食
咩族裔都得

我崇洋

睇人點睇姐
幾好啊 愈承豪

我小腿有肌肉

香港人著裇衫西褲點解可以著到咁淫賤

空少有幾多係MB

點睇呢個因航空少，台仔嚟
佢係咪MB

係咪同一米八空少一齊飛

係咪MB

我又要

點樣靜雞雞比你先

呢個空少，你哋覺得佢係咪gay

如果成個人都瘦還好
最唔鍾意操到上身有肌肉對腳好幼

******以下內容只供會員觀看******

幾好不過不是我杯茶

之前好似有人話過佢係1

咁多 ⋯⋯如果我放tg係度會唔會有人add

你唔係0咩？

加我啦空少

一定有

可能見到樣 你就會唔想理佢了

Sorry lor 我醜

可以較私密嫁嘛
或者
好似之前一口釘咁
用google form

Sd 了 衰鬼

好衰

都幾

咩？

淫0仲唔係你

唔洗加個「淫」字

係囉

好似講緊你喎空少 唔好逃避問題

又冇放上ig

浪漫

夏天快啲到，想去中灣南灣游水

九龍公園游泳池

九公都唔好游

咩你覺得純粹游水

我知 但我就真係純粹認真游
搵食去個啲正路呀

識下我囉 淫0

歡唔歡迎新人

1定0？

1

係1！

點解要
1仔呀

不了

Hello